4500萬！巴黎敲定達斯拿

據德國和法國的媒體共同報導，德國國腳、目前效力於禾夫斯堡的中場達斯拿很快就將加盟巴黎聖日耳門，阿仙奴想要挖角的願望已經基本落空。

《圖片報》報導稱，達斯拿的交易將會很快完成，另一家權威媒體《隊報》也表示，禾夫斯堡已經和巴黎聖日耳門就達斯拿的轉會達成一致。據《圖片報》的消息，達斯拿的轉會費總價將達到4500萬歐元，其中巴黎聖日耳門將首先支付3500萬歐元，隨後根據成績再決定是否要支付賸餘的1000萬歐元。達斯拿將得到一份3-4年的合約。

去年夏天，達斯拿以3600萬歐元的高價從史浩克04加盟禾夫斯堡，卻遠沒有達到球隊的預期，迄今為止只有兩個助攻的表現，甚至遭到了球隊的內部停賽，但他依然是轉會市場的熱門球員。之前，阿仙奴也是達斯拿很有可能的下家之一，但如今巴黎聖日耳門已經基本贏下了這場爭奪戰。

險簽陣容又增一人

兩個助攻咁少？